恆生銀行 突然寄信來叫人換信用卡

有冇人最近 收過類似封信？

d電話真架wo

好奇怪咁！

我上星期都收到

似係銀行出左問題，但又講到好隱悔咁

要照copy有幾難

唔會啦 全新信用卡會郵寄埋俾你
因為佢責任

應該真Ge ,有地址，人名 ，信用卡號碼。

問題係 所有自動轉帳要搞過曬。有排煩。

條熱線24小時 打過去問下好過啦

問左了。都冇講咩事。只叫人換卡。唔換就要留意戶口。

似係

收過

打去card centre 問
佢話真係有兩單懷疑fraud transaction
你肯既話佢就cut card寄過新既比你

Ic .

反而我收到Aeon 恆生個張又冇

應該係真
之前我張ENJOY卡上網買嘢
用兩次就比人盜取兩次
好明顯係佢系統有d嘢

你CHECK 下有冇D 不明既交易?

你唔打去hotline問

我都有

收過 問佢係有懷疑假交易
諗起應該係自己有幾次打柒左個ccv
之後廢事用 用第2張碌

問左了。暫時唔換住

咁又冇不明交易

似係換左安全d .

銀行叫換就梗係換咗安全啲
就算換咗再出事都係銀行食,唔關你事

我上個月收到呢封信, 打左去問, 佢話係卡公司話呢張卡既資料"可能"已經外洩左, 所以建議更換....

咁我話換,佢對一對個人資料, 講左一大篇野, 問你明唔明白, 之後即時停卡 再3日之後就會寄張新卡俾你....

我估可能係 HKBN / CX 呢D CASE, 信用卡資料外洩左

唔知有冇可能支付寶引起

唔似係呃人
好似真係恒生電話黎
換咗安全啲喎
不過如果搞咗自動轉賬就好麻煩

恒生同渣打
如非必要都唔好用呢兩間

屌...........講呢D
一早洩撚晒啦......都唔會有人提

利申: 我冇用支負寶

我都有，冇用大陸濕9支付系統。但有左張dbs world black都大半年全部都係用呢張，恆生就找下uber,spotify咁

11月都收到過

收到換埋新卡用緊

上個月換左

即係佢地俾人偷資料，然後攪著D客啦

我都收到
打去問係咪比人試圖扣錢佢又話冇
淨係話換左安全啲

有收到 換埋卡了

一模一樣 打過去問過又話查唔到邊條交易 只係system detect到 唯有照換
今日啱啱收到新卡了

收到信果啲有冇用過hkbn, CX?
我張恒生卡都用左好多年 但冇收到信，冇搭過CX,冇用過hkbn

有得換都唔換？
成日周圍簽得太多都想換下個Card Number

agger ,支那bank 都係咁， 仲會有所謂調查加退錢

又恆生

我12月底收到，果陣都嚇一跳
之後會寄張新卡比你

我都有同埋已經換埋
電話個職員話detect到有人疑似盗用左卡
但實際問又無任何transaction

我平時就有online 買野
會唔會係因為有時online platform 會驗證唔到
佢就判定左個問題？

我上個月都收到

之前都試過
打去問佢會講原因
我之前係因為klook 資料外洩

我今日都收到 如果真係check到有問題就應該直到打俾我 而唔係寄封等幾日嘅信啦
收得信嚟都碌爆咗我張卡

上個禮拜我都收到

打上去問 個 CS 好似知發生咩事但唔肯詳細講
對哂資料就話新卡四個工作天寄到

但我張卡只係碌過一次 仲係要Apple store

我都收到
應該係black friday上外國網買野當左我俾人盜用
所以冇理佢

直接 自膠

收到換埋+1

封信個樣咁假既？
但又唔係假

我都收到 我打完個電話
但冇換到

我十二月都有收過封信，覺得奇怪就打上信用卡中心問咩事，
佢話咩懷疑有人盜用我張卡定唔知咩，總之就叫我cut card穩陣啲，
最尾都係照換左先算
但我之後睇返交易紀錄又冇奇怪野出現過

我都有，打左去換

我都冇。只用支付寶

好彩前幾日cut 咗

我都收到

上年9 月收過，怕麻煩冇理

到左10月尾11 頭，張卡俾人盜用
網上碌左80k (張卡本身有400k credit)

Cut 完卡，最後搞左一輪先冇事

我都用過kxxxk前排

情況一樣

我有用過呢張卡買佢地d野

都講得好清楚

我早排都有用klook
但用dbs 係咪應該問吓dbs可唔可以轉卡

其實都幾大工程

換卡仲要換 number

我都有 我打去問 跟住佢話無事銀行好安全

我話明白明白佢keep住講好似r水吹咁

我都係咁話
好彩無link d自動轉帳係呢張卡

我收到呀之前
打去問佢話係有我交易過既第三方洩露左啲野出去所以要換卡

點解唔可以係你部機有D野呢

有自動轉帳 同8達通 自動轉帳 。要換都有排搞

我唔係得一張信用卡用嚟上網買嘢
SCB/BOC卡都試過
咩事都無
點解釋

建議樓主都換卡
我之前都收到但冇理佢
因為果時都未有比人盜用果啲
覺得張卡正正常常廢事搞
點知過幾日就瘋狂比人係itune買野
一連sd幾個sms黎
跟住我果時先即刻打去card centre問佢點算
嚇死我
之後佢即刻幫我cut咗張卡同話會凍結哂啲交易先冇事

我都好多自動轉帳 佢會幫你轉翻哂係新卡 頂多係applepay果啲你要再入

岩啦但佢地唔撚認

謝謝🙏

我都收過 上兩個星期收既

但之前佢地信用卡保安中心都有打過俾我
因為我11月時想係kobo買電子書 恆生張卡係過唔到kobo 點都過唔到 最後要借人地張卡先買到

個次直情send msg黎 話個網可疑 即時停埋我張卡
我要打返上去核實返係我本人想係kobo用張卡先開返張卡

佢口頭提議我換卡 我話唔需要住
呢排就收到封信

封信 好似叫人自己聯絡商戶

同埋 佢問我kobo係咩網黎 見我不停試想做交易

我話係一個台灣網 買電子書既
佢就話呢個網過唔到佢地系統 係可疑網站黎

早半年前收過， 無啦啦話cut 左張， 我都幾多auto payments 用張咭， 佢一cut 就要我自己去搞過晒！ 初時打上去仲好理直氣壯咁話唔係佢地問題， 但搞到我要搞過晒d payment 就係大問題啦！ 打上hotline 怒屌左4 次先死狗氶認佢地的問題

都明嘅好麻煩咁
咁樓主你自己留意住啦
一有sms話扣咗你錢就即時打去card center
希望你冇事啦

果時一野扣咗我幾千蚊 幾驚拎唔翻

之前新聞刺針講過啦 可以搵番黎睇

我上個月都收到 cut鬼埋

係用家問題

我之前打過去問，佢答覆係因為我張卡喺過d曾經出現被人盜用既支付平台交易過（我諗係payme/wechat pay)，驚我有風險，所以建議我換，咁我就不嬲會check住，所以都唔怕就唔換，如果驚咪換

係嘅其實可以集合一班人報警，
話佢外洩資料

幾年前換過 話係升級張卡

問過..佢話有可能比人囉左黎用...又講過KLOOK之前單野

屌佢原來係KLOOK

同我一樣

今朝打去問 佢又係勁隱晦咁講
問佢我張卡有冇比人盗用 佢又話冇
不過都建議我換
我覺得似係佢地系統比人hack搞著d客

之前都比人狂碌 最後打上card centre cut

之前收到，冇理到，而家打去話換仲得唔得？

冇收到係咪代表冇事

五分鐘前打過去hotline換，成功左。
仲好強調話今次唔會收翻手續費

即刻換左
打去問 佢話驚我d卡綁定左係某d網有事

我都收到，其實我定期會上e banking check數，一直都冇問題，但既然銀行叫我cut，我咪打去cut囉

點撚知佢話免咗cut卡嘅費用，但要收返我$100新卡費用 我話屌你老母，用咗你地銀行成7,8年，宜家仲要係你地叫我cut，你竟然收我錢？食屎啦你唔洗寄新卡嚟啦，我以後都唔撚用

好用，我都就草到張機票

之前試過

我都有 但冇理到

我上個月收倒 打去信用卡後面個電話問左確認係真既 咁咪照換 當免費揾新卡

幾年前又係痕身
佢係主動打黎話有不明交易碌左幾千蚊機票，確認左係盜用之後即時CUT卡跟住幾日後就寄過張新卡過黎

講開又開
呢排好多恆生電話打黎
先會叫你全名
跟住又講自己咩員工編號
又話會錄音又乜又7
講到最尾原來係SELL保險
即刻CUT鳩佢線
係咪恆生賣資料比人 ?

我都收過，即時打左去問
以防萬一打返印係信用卡上面個電話
其實就同信寫個電話一樣
銀行職員話保險啲換新卡比較好
最後都換左張新

我上個月月底都收到
我打返過去問咩事，佢話咩銀行個系統覺得你張卡有可能會比人盜用定唔知咩有危險之類啦
建議你轉張新卡
但明明我上一次碌係半年前嘅事

今日收到 即刻打咗去換

屌 我都係

我收唔到

封信第一句講d咩

封信係真，但好奇點樣懷疑張卡將會俾人盜用?

on9

Thx 真係要小心

講黎聽下

恆生不嬲垃撚圾

咁假黎做乜
佢一打上真恆生就知咩料

有骨氣
唔休用佢 貪佢cash dollar未

9成某地方剔左接受推廣電話等等你唔覺

此post已完